你班死港豬！香港一早有嘻哈！

大家淨係記得hiphopman，同埋家下黃色衫，但係佢地先係我偶像，hippop始祖！

名曲傷戀呀！你地識唔撚識呀！

on9

姐修哥draw威yur叮

唔係澳門?

波形應該唔差 拍av啦...唔好唱歌